一人一個送俾老婆/女友既聖誕禮物..

我先啦 淘左呢個俾老婆 希望佢開心

你條仔有肥仔波?

一d誠意都無
下次自己織啦

冇時間

後面兩舊肉黎